由此可見，共狗根本唔怕經濟差

共狗會毫不猶豫犧牲經濟，保住政權。所以班黑狗咁串。

邏輯100分

唔怕嘅話就唔洗搵紅媒一日出幾十篇野講黃色經濟圈點點點啦 佢地根本無方法干預到 班狗失控同中共驚經濟差都無關 係班狗覺得經濟差佢地都有糧出姐

根本無野好驚

要你屌隻愛滋雞
唔屌就即刻斬頭死

樓主：事實證明冇人驚愛滋

唔洗佢地驚，消耗戰係中國經濟已經唔好，再要洗大筆喺香港，或者燒香港庫房，總之唔俾佢補血

係咪唔記得左If we burn, you burn with us?

唔怕就一早出兵啦

Pull

傻仔，驚唔通日日大聲講你知咩

唔驚就唔會係咁話黃色經濟圈冇用啦

佢地最驚既係滲透左咁多年既商界要重新洗牌